北京幼兒園虐童案 官方聲稱有人造謠被捕

北京市公安局朝陽分局官方微博「平安朝陽」下午針對此案發出2份情況通報。第一份通一名22歲的劉姓幼兒園女老師因涉嫌虐待被看護人罪，今天已被刑事拘留。

另一份通報則聲稱，23日逮捕的一名31歲的北京劉姓女子，承認自己編造共軍「老虎團」人員集體猥褻幼兒並透過微信傳播此訊息。目前，劉姓女子因虛構事實擾亂公共秩序，被公安機關行政拘留。

朝陽區政府發言人表示，根據公安機關通報此幼兒園案件的偵辦情況，認為這是一起傷害幼兒的惡劣事件，「社會影響極壞」。

希望院長其實係無帶啲阿叔阿伯性侵啲3歲小孩搞到佢地肛裂

但咁點解要打毒針同餵小朋友餵丸仔

點解公安咁撚快可以拉人造謠？查完啦咩？

公安做野唔洗你教

解決出問題人民

一定係家暴問題啦

依家好似要造輿論話小朋友講嘢唔可信

解決發現問題的人

咁就無問題